兩位香港同學獲教宗接見！！！

教宗你幾時出手

Sing hallelujah to the lord

教宗唔係俾共產黨收篇咗咩

呢個教宗唔睇好

問呢個教宗收左中共幾多錢好過啦

最多叫你地自地「和平理性」拆掂佢，無壓力比到中共

呢個教宗大陸死咁多信眾都唔理點會理香港

奶共教宗

希望可以多啲國際關注 多啲信徒關注 比壓力教宗做野

犬：叫你耶穌嚟見我！

中國地下教徒生死都唔理，香港就唔好諗咁多

大陸咪又係照拆緊教堂
不過make noise都係好事

依點真係好仆街，叫更多人信耶穌，之後睇住佢哋比支共迫害

衝出香港

加油！

支那教堂畀人拆都冇出聲

呢個教宗算撚數啦
問佢收中共幾多錢仲實際

慘了 唔好阿！！

呢個教宗真係不了
如果仲係若望·保祿二世就好

依加增加香港人喺國際上嘅曝光率都好重要

order林鄭下台 神召喚

教宗為咗奶共
點會幫香港

同教宗講，有人叫耶蘇落黎

照做啦各有各做

教宗投撚左共好耐la

香港今次單野愈黎愈多國際關注

掛住John Paul II

希望佢回頭是岸 唔好同中共建交

sing hallelujah to the lord~

嘩頂 PUSH

奶共教宗話閪知你死啦
最緊要繼續有錢搵

Push佢落台先啦奶共㗎

Trump trump唔知有無本事加教宗關稅

收交捐獻要交20%稅！

係想發展14億人既市場
將宗教當成一盤生意
將成本聖經改到貼近大陸人口味
都已經唔係原本既宗教啦

hello 唔好意思阻阻你
整咗個整合post可以睇吓 幫手推 thanks!!
要多方面影響社會風氣!

[整合] 抵制TVB廣告行動

其實點解仲有人信有耶穌

世界各地勁多神職人員非禮小朋友

之後日子耐左當無事發生

原來耶穌鐘意玩呢味？

聰明少少都唔會信教啦

全部神棍 招搖撞騙

可能唔係送錢，
一車車幼齒咁計

而家個教宗奶共wo

btw，兄弟爬山！

同教宗講黑警話要耶穌出黎見佢

cls

呢個教宗扮哂支持呢樣嗰樣
之後有咩事就失蹤

教宗->花地瑪->啟示錄

唔知兩位同學仔有冇同佢講埋777屈上帝叫佢參選

女同學太老啦，教宗唔鍾意

宜家先知道宗教的威力

以後唔再亂咁笑人耶撚了

香港人好波，繼續令國際關注

十字軍東征

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

其實佢知唔知共產黨又改聖經內容，又要擺習總啲相係十字架隔離呢譚野

連自己既教徒比人迫害都唔理
你指望佢會幫我地?

有睇少少新聞都知教宗出名奶共

要make noise
所有機會都唔可以放過

做得好！

係囉

中國咁多"人販子"
玩失蹤兒童玩到爛都得

如而家果教宗係john paul ii佢一定出聲

雖然依個教宗係奶共 但都叫好既開始
兄弟爬山 各有各做

[脫歐之戰] 圍警總後戰略部署

好似唔係佢做教宗啦啵？

天主教不嬲都係生意黎
佢分裂既原因就係因為唔夠錢

雲海又可以up幾個鐘

借個位
和理非戰線，group已開。

醜事傳千里，輿論救義士（2）

真 始終教宗喺西方世界仲都好有地位
佢出聲會更多人關注

教宗一聲令下

天主教國家都要制裁班狗官

唔會買死一邊嘅

依件垃圾

交左稅未啊🤭

揾個奶共既佢轉個頭就話撐林奠啦

各自爬山

天主教香港教區榮休樞機主教陳日君接受了德國之聲專訪

多次公開批評中梵協議的香港教區榮休樞機主教陳日君接受德國之聲專訪，批評教廷的做法是對中國可悲的投降，出賣了中國地下教會的教徒，逼他們走進鳥籠之中。陳日君又指教宗對中國並不熟悉，據他所知，這份「丑惡＂的協議不是來自教宗。

羅馬教廷被指為與中國建交，接受7名中共任命的主教，風波愈演愈烈。路透社早前引述梵蒂岡高層消息稱，教廷與中國關於主教任命的框架協議已經准備就緒。義大利媒體近日披露，教宗已同意與中國簽署主教任命協議，雙方最快在3月便簽署。

同魔鬼支共聯手逼害教徒

推！

push

比教庭絕罰左都可以做返主教，教廷收左幾多錢

教宗呢個撒旦轉個頭就交兩個同學嘅名畀雜種

有問題既係宗教而唔係信仰。係你講既野係冇錯, 所有宗教都有問題。但呢點係人既問題,只要係人會有私欲,有野心。宗教的而且確係收收埋埋唔少問題,做左唔少人既藉口同踏腳石,但呢d都係人既問題。
信仰之始係導人向善,係尋求心靈上既安寧。我相信佢地信既第一刻都係本住呢個心態;只可惜呢一點靈光經唔起時間考驗遮。
屌教會還屌教會,又唔洗屌到耶穌既。況且就算屌教會,今次運動教會都叫出左唔少力呀,收下口啦。

應該叫人去梵帝崗宣傳警犬講嘅「叫你耶穌落嚟叫我」

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

呢個教宗係貪名
貪錢果個一直管緊錢

可唔可以做反次主動呀！？共匪統戰下我地既底線真係只有係咁退！？香港時日冇多啦可唔可以好好利用今次既民憤，剩餘既民意！？

假如現另設deadline 於7.1/G20前林奠不必下台但需與人民合組過渡政府向市民負責，為香港人落實雙普選，並於下屆立會選舉實現！方案以公投確立民意基礎。係咪好似更加實際？呢d權利係基本法賦予我地既權利黎架屌你老母！係好似有d離地錯重點，但民意係我地度，新抗爭模式好似比雨革有效，大和解，民憤，侵侵，G20，《香港人權與民主法案》等所有好牌係我地香港人手中！係咪應該好好加以利用新既方式逼使港共屈服！？50年不變已經過左就快一半！唔通你覺得剩反10年中共又會突然俾你普選？今次機會係非常難得！

克警濫權問題上都只屬香港事務，外國其實好難幫到香港，與送中議題性質唔同。如果7.1前改命題為追求民主普世價値，各政黨及外國勢力係咪更加出師有名！？係咪可以拎住百萬民意逼政府對話讓步食住上呀？如果不定期夢遊本土主力平反保義士，隔週民陣和理非遊行，不合作則主力爭取更宏觀既普世價值及社會制度，keep住令港共內部緊張又得唔得？

【繼續吹】我地只係步緊黃背心後塵！！

共已投

笑撚死 奶共奶到教徒生死都唔理
仲好意思做教宗 說教讚美主時自己有冇打冷震

呢個親中，假教會

假先知,敵基督

叫全世界最大黑幫打第二大黑幫

諗起浮游炮教宗